[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2523)

1

fast

Fast

slow

1c

9.5b有無機

上海走地平手高水

震緊

廢車同國安-1c阿

水手杯啦 仆街

冰角完場啊 角細黨幫手頂

1:1

換廢老出黎啦你老母神船

水手

接受現實啦，國安唔會入到，得4射

屌9.5細注，10.5大注

斷國安

細角中

9c完真係鳩

前鋒禁屌

又上錯賊船

上海0射

今晚巴黎性虐點睇？正路應該主場屌到獌啪啪聲？

70分鐘9c
仲9c緊

仙台

臭腳龍都冇射過..

3分鐘

國安斷了

6斷一 點解我會買臭腳win

完場未啊 屌 冰角完場啦

前鋒已跌入進攻陷阱 準備比人打反擊

1c真咁難...

3神696都贏到西花反唔到垃圾

希望有角

武里追和ok?

屌 補得3分鐘 -1c都冇

補時角 你無聽過？

水手班仆街 唔屌唔得

冰封角球呀屌

得2成控球 追條撚咩

Lm

上海2.5大已死

冰角俠here

走地 受讓了

真

屌 主場都咁撚廢

咁頂實走盤

me

角細9.5s 岩先叫買既巴打有冇同人

球角球呢

完場啦 好嗎 唔好再刷啦

唉神船 屌你老母

10c

10c?

.......

完場未

咁都爆低能

屌 咁都要爆我

奇蹟角，dllm

未完場真係唔好出黎住

巴打....

送角 感動

有無人賭波 只係為左屋企人生活過得好d

Ko

都話最後實有一角

屌你老母 水手入未

屌

好彩10c😃

唔怪得仲有成廿分鐘

d角已經係2 個上落

6.5訓身 7.5小注 咩買法

我了

前鋒fg?

我應唔應該賭返

係啦 你最勁

前鋒7射
係威係勢咁

事實證明無可能

名古屋奇蹟大波

唔好咁啦
大家分析下姐

國安全隊斷腳，屌你

兩倍no goal達陣

勸你唔好住

仲有注10.5頂住

川前4c

咁樣比人cup

前鋒禁屌要入波先得嫁

成功丸大波又死 屌

我都係...好彩 不過贏得60蚊 頂到贏1000

前鋒角大?

10.5s 針
前鋒咁撚刷得

半0全3 要轉運了上港FG

狗會又食左我100蚊啦

屌3神真係cup到 今次發撚達 計下贏幾多先

國安最尾輸都要攻

買唔切盤想直屌前鋒客win

大分cup左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

南聯應該可以追翻開下盤

全2比1？

好波 我條4串一

全部一齊絕殺 真唔真

派我

前鋒啲身型輸到開角球完全無希望

大分大波奇蹟收錢

練心

前鋒變左讓平半

呢2日真係針到仆街

前鋒博命咩事

性伴侶踢咩撚野 大陸閪打假

屌 想追船 上海廢左咁多

全2:111111111111111111111

咁多2:1

5場2比1

神船果場3個12m

全撚部cup 點玩

成功丸奇跡大波

齊心到

6串一主cashed

咁撚跨張發撚達

上港冇咗球王，點贏呀

3張半負全勝反cup

神船追和
每場都追

全部一齊絕殺?

入左11.5細練心

6串一主就真係發撚達

成功丸大波

全主勝
一場開唔到大 慘

全部都係主
日本盃 主主主主主主

想知

屌喇星 終於中返場 針撚死人

低你一格練

無啦啦全部開晒大波

2:2！
你老母！

鯨 山葉 三神 cashed
柏雷

9.5s bro sorry

要戒賭了

上港有條友肥撚到仆街

。。鯨

今場再黎

日本閪盃
半細全大
以後識買了

Goallll

which

名古屋鯨魚 2-2

水手cup未

Va b

6號
屌又矮又肥 街場波牛咁

船

5C la

11.5細

照收錢
打錯 係比馬 比人cup

4C 比365 fake左

比馬

仆街 前鋒刷成咁

病b

屌 支那係咪廢嫁
主場比人屌打？

炸角

閪鑽NO GOAL?

嘩屌 hulk咁都控甩 屌你老母咩 1打1

前鋒求下你入波好啦

差上海 gogogo

呢件真係垃圾黎

3場 客主

嘩屌 前鋒差d入

上海都和的話
今日賭三場全走盤 你老母 冇賭過

6號彈彈虎

5c 了

浦和仲係1:0
想點

1:1囉好冇

前鋒入波未

奧斯卡入波未

冰角完場啦 屌 前鋒

屌你老母巴西個3件 回撚晒塘

唔回塘都唔洗去支那啦 尤其係hulk條垃圾

Sorry bro害你輸錢

好on9呢個身形踢職業聯賽

2.5大 尾關，飛都無得補

有得補好補 10。5s苦主

前鋒啲傳波

南聯85分鐘前會追和

武里南追和啦

上海似和

又冇輸既 贏少啲 頂埋今場先

oscar

好似防中來

全部客高水平半回飛開哂對家

2:0!

西鑽goal 2:0

武里

請不要取笑前我轟球員

西鑽2:0

上海2.5大波波呀

托利斯如果唔係人妻
一定唔會有咁多人買呢隊西波

浦和紅鑽

Jump 南聯

上海俾人禁屌到。。。

水手goal

水手cup

水手2:1

神戶半0全4 祝福全隊 射乜中乜 老婆個個懷孕

水手屌你老母入未呀

可唔可以半5全5

水手好波!!!!!!!!!!!!

大陸仔係咪玩撚完

好似場場都輸

我屌!!!!!!!!!!!

sp而家先一下射正龍門

daddy個期放？ 廢到仆街依家

上海咁撚廢比人屌打都讓半一

上海上港有冇咁廢呀

上海sp贏波即刻揾上海妹做SP

點解信左泰仔

前鋒吸夠飛lu 上港差唔多發力

水手炸

燈到

神船 人妻 一蚊不買
根本吸飛殺賭仔

無時間度波 又要做essay
支持波圖算了

水手屌你老母

你睇邊度ar?
馬會開盤已經係平半，
最尾轉埋平手la wo

一個射門都無

屌上海又傷一個

有射

角細黨幫手冰下角

上巷個3個巴西仔都好厚身，加埋個6號真係不得了

hulk踢成點

Thx

呃錢 唔輸都偷笑
波都未控到

hulk入到波我切！

想問下前鋒尾盤係乜

上海踢緊咩

紅鑽89分鐘絕殺開埋大 今次講真

冰實佢

照依家咁踢分分鐘俾人絕殺

平手

紅鑽仲有

屌你 hulk 單刀

前鋒認真踢個時其實亞洲無對手
支那仔加幾個外援就想贏

買左3rd goal

一定開大

屌你老母死肥西侯克

又係事後專業分析

假波

睇黎前鋒又no goal feel

泰仔比我走盤ok?

屌你老母25號 一個爆半場 以為好撚勁 屌 落底比人偷埋

初盤係半一

M狗係咪反手出水
佢好似要左上海

屌 cls 日本仔出名冇身位

不了

估計係有班人收到風hulk係傷左死頂
所以買到調轉左

都岩 如果冇hulk我唔會買
中伏

他知道hulk是沒有用的

3-0。

Ajax

上海就快比人射爆啦

前鋒入唔到波不如叫後衛喇

屌你老母前鋒肯入未

4場亞冠半和

?

紅鑽入未

3:0

搞掂

30

水手屌你老母入啦仆街

發覺閪鑽真心閪，聯賽輸盤垃圾杯456

記錯左？
Sorry

冰角完場未

係泰仔太廢定係閪鑽太閪 踢日假廢到仆街

中！

紅鑽入多球

勁

客太廢

上海 走盤當贏

前鋒好似伏伏地

紅鑽好ya
Gel頭仔！

出咗老屎北京前鋒
針咗北京

你幾時反底

水手比多粒！

前鋒都等針啦

取消關注左鯨魚
買左大 岩岩睇返無啦啦下半場2:2

追三個ng 已經發發

岩岩掛住同女朋友玩
唔記得買 好彩走得甩者

水手屌你老母 杯啦仆街

老了

人工高

各位如果有多錢 可以試下上海無入球
SP靠燒味醫生頂一招 前鋒又攻唔入小林悠射門全部無力
再喺咁落去0-0都似

4場亞冠都半和

屌呀 奧斯卡27歲

hea啫
前鋒唔入波佢地都唔會郁
同上年分組賽一模一樣

呢個都痴撚線 當打之年係支那浪費時間

屌你嘴呀收吓把口啦

唉 條串差水手

上海係咪上唔到力

我都老了

真 10蚊亂買 點知中7關

人工高
又踢養生波
半退休

正氣鑽

前鋒唔識入波

以似起碼周薪over 200k werk

33分鐘先有第一個射門

似走盤多 no goal完場

前鋒和波ok?尾關

一個月人工過千萬hea 你去唔去呀

跟左？

早買咗咗要輸半慘

呢場真係和波當贏

和波都要輸

買左上海1.74盤？

即場買乜好

前鋒
中國廢到嘔

No goal

前鋒係有勢但真係唔覺佢會入波純粹尻up下

上海出晒3個外援都咁廢 有冇神奇更衣室

認真NG

中國好波！

屌你候克求撚其ban

next goal又ng, no goal又ng

小林 死了

No Goal

比候克ban左一腳要換出場 慘

跟左

最撚勁個個小林悠換出 我國要大勝了

上港上力

唉,無買到紅鑽就開2.5,買撚左上海2.5就等死
輸死了

屌你老母前鋒頂撚住啦

醒里南上屆仲頂到含大同廢車

下一隊入球 前鋒
快啲整粒

1:0

上海奇蹟三粒啦

前鋒入一粒啦屌

屌咁都唔入

Goallllllllll

終於入啦

冇入到 柱邊

Diuuuuu

屌好撚彩

炸

hulk 1碼中柱

屌 針

針得咁快

候克炸 中柱呀

屌 正仆街

前鋒求追和

炸完對家

炸完對家入

咁都唔入即係叫我等死

炸llm

咁撚樣都唔入

都冇入到 炸閪咩

買1.5b先

做咩姐你

拜託球探報分撚可唔可以冷靜啲

HULK唔加一腳係咪都唔入?

唔入

快開做乜撚

你要明球探報分撚係唔會理ga

前鋒

候克真係笑死我

似

下半場 前過唔到半場

上海開始射鳩人

小林 換走左未

力頂角細

問得好 就係呢場

上海殺傷戰術

上港禁屌

前鋒班人無氣？上下場差咁遠

前峰入一粒先

走咗

上海射鳩人射傷晒佢地 戰術黎

塊面紅撚晒

上海開始刷角

上港而家邊個教？
完全係落咗order去到禁區邊一定要斬入去
屌你，禁區得1個，望都唔望就鳩斬

上海三粒呀

好波

開始落底斬波

小日本被人炮轟

支足主場更衣室有atm

好撚廢屌 上海

係咪要屌啊 冰啦

條友流鼻血

hulk控波控到盧卡古咁撚樣

冰封角唔該 集氣

唔好又走盤啦求你

前鋒入波集氣

求下你唔好刷

我屌你老母候克 做乜撚呢球

一齊

前鋒ng 100%

冰實啊

10.5s

入啦

8c

前鋒喺咁橫傳猜波

又00？

上海個6號仔
跑唔到咁樣

Hulk

禁區邊攻唔入你想點

成班肥仔撞撞撞

屌好心候克就咪撚番落中場
企最前等波算啦

前鋒差d又入屌

前鋒差啲

咪撚刷啦，cls

似00了

屌佢

點解個個都追住hulk黎屌

on9 咁都頂唔撚入

上海守得好HEA

廢

前鋒快撚d入

PLZ

入波呀日本仔！

屌你上海SP,人地紅鑽半場三粒呀,咁撚廢咪撚踢啦

和波算拉好無

支持！

屌明明上年同一班人腳 禁住前鋒屌
一年比人禁屌

上海入佢啦

紅鑽對邊隊呀

前鋒快手搞掂佢啦

冰40分鐘啦

我地中國人係唔可以輸比日本

角大了

你老母就中國人

9c

冰角啦 屌

1-0

Oscar撚哂全部

10C

差1C

冇左冇球王

真。廢

角細gel

上海仲係比人禁屌緊？

呀屌係wor

冰到完場得唔得先 咪再刷啦

下半場變左禁屌返人

11c

GG

諗唔明oscar點解去中超

上海仲未輸都算係奇蹟

11C

入未呀上海

11c

cashed

頂住10c

12m

11啦

10.5s boom

屌你老母狗會 11.5 大一買就賠率已變跟住就有角

我屌 6號波牛

12m主

輕鬆爆角 買細咩心態

屌你老母 刷乜撚野

大家唔好入啦算啦
1.5S頂實

又block一個

你單機冷靜下啦

上港快

屌你老母

角球大細 星期三 12 上海SP (主) 對 川崎前鋒 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02

兩注一齊爆 屌

單機吧

屌你6號個肥閪學人爭波

刷到咁

前峰頂頂頂頂頂頂頂

1俾0未

兩面都係咁落底博角

幾撚搞笑呢場波

乜水嚟 本身以為hulk嚟

上海個6號仔肥腫難分

我都係屌
想身想屌
望望咁矮既

即頭on 99

刷夠角未 入返粒先好返屋企呀前鋒

上海爭左武球王對隊波影響都幾大

客入一粒未

又諗住00完場?

Oscar gogogo

冇眼睇

唔比

手足

唉...場場爆角...又輸...

13.5s 2.22入手

係咪輸到傻撚左

屌佢老母 輸到要跳樓

冇人識入波
球球都比hulk顯得好撚廢 好似賓周馬

2.3>2.22>2.04
買唔到

冰到完場啦 屌

前面個撚個都係侯克嚟 屌

11.5細 笑撚左

客快入

1.92 了

好想4...

買左前鋒3.5大 開波前

唔買了

喔

仲有希望

輸到要死啦屌

4球

dls呢場開細波

其實唔難

前峰9號上場未

買幾多洗唔洗死

上海無乜態

前鋒有機

屌屌屌
又要驗腦

打算等多陣先

我唔撚睇啦屌

鳩斬都搵個空位嚟鳩呀 屌

最奸辛既上半場都捱過左了
比人禁屌到

仆街輸到要去ifc

細角都買等賴屎啦

呢場走盤都係侯克害的

屌 hulk落底

我會去ifc

11.5細點頂 唔睇算

神奇三粒呀屌

10未

屌你老母企定定係禁區頂 等波啦屌

球証食咗個角

屌佢老母 上海佬 買左幾多

0.5/1

上海贏波未

換左幾條底褲啦

從來侯克唔係頂級球員

請問有冇LINK

1000

咩意思

上海成班坦克車撞到日本仔

買左幾多

艾傑臣成場又唔知去左邊

前鋒猜到上海頭都暈

買番double大啦

啱啱接侯克傳中

佢太肚餓食左個薯角

唔係掛
幾年前勁撚到仆街
下下重炮

角細gel到

踢法係咁上下

我都要jump

我屌呀,第一場悉尼大波-輸
第二場上海又輸
有無咁撚多蛋蛋呀我好撚黑

屌死你

波圖果陣仲幾勁 之後係垃圾

呢幾日都豬6k了 慘

如果頂到我以後唔買sp

蛋蛋和氣收場,因為我買左大波波

踢得好地地走去鏟雪

針 ifc等

豬淨8蚊

只計人工
應該候克搵得最撚多錢

同病相憐

有冇手足比支煙黎
矛錢買

一共豬幾銀

前鋒快啲入波

12

12c

邊到等

針

同我一樣

得返廿蚊可以點做

俾我

仲刷 我屌你

廿蚊都唔放過

前鋒要入波呀

客1呢屌。。

等收工啦 刷刷刷

龍珠都幾屈delay5s咁小

13.5a

屌你老母候克比球我啦

窮都無飯開，廿蚊緊係唔放過

呢場蛋蛋呀,我買左大波波

我有冇睇錯頭先1:0

亞冠睇壞眼 睇馬算

你睇錯

0:1

角球射斜

快追角大

-3c

咪搞事

前鋒加油

0:0 FT 了

前鋒ng

13.5b快啊

Ifc天台龍尾去到交易廣場

1:0完場

0:1快

g持

快0:1

支持

快D no goal 完場

no goal 點樣快d

比c 快

奇蹟入波

0:1 快啦 前鋒

仲有無一球

前鋒準備

刷C

我地偉大祖國廢到要請外援

一球就夠 前峰

嘩hulk呢腳幾靚

11.5s輸撚左我3k 得返1k 可以點補

侯克

刷你老尾角 針

前鋒入1球啦

冰角

是旦一隊入

5倍角大

算係咁起到腳

神龍呀

博堆佢反正都係

又00

上海絕殺啦

成隊前面得候克 冇人幫佢慘

入啦上海

0:0啦

13.5已死

冰入球plz

主w

oscar原來仲喺場上

前峰上呀

22個人踢到屎啦

今日賭兩場 兩場都00

No goal gel

上海人都唔諗住換

無角了

前鋒上！ Goal佢啦

屌我買兩場大波,兩場都蛋蛋呀

00 ft

上海上阿

前峰前瘋

上海快手啦

冰封角

客快手快腳

00完場

同組有老鼠同現代貓,都唔難踢既

又和波...

上海上海gel gel gel!
上海上海gel gel gel!

侯克四十多碼未

上海入喇

收檔啦

客

上海個肥仔肥到咁都踢到中超

三場走盤 你老母 浪費我人生既270分鐘

同組場場和波 齊齊出局啦

00點玩

慘撚過輸

前鋒dllm

角呢

冇錯

買1000條j毛13.5大

買左兩場客fg 唔撚係兩場都00完啊

前瘋

冇嫁啦

上海主場不敗 Gel

是但一隊入一球啦 屌你老母

上半場禁屌都走盤
垃圾波

12碼 主！

12m hulk

主12m

唔係12M下話

上港12M

我屌你前鋒

信唔信miss

goal pls

12M都鳩過人既你兩隊西波

終於有次係我買個隊有12m

gg 12m

屌你老母前鋒

隻手太快

次次12m都miss
冇眼睇

你就miss

好假

慘

12碼

hulk似會miss

On撚9前風

屌喇星

我都試過 輸左佢仲爽快 一個了斷

jump dllm hulk

戒賭 898

goalllllllll

GOAL 1:0

我屌你咩前鋒

goalllllll

goal!!!

唔那係ar，俾人禁吊全場，臨尾有12m

So

玩撚完前鋒

Goalll

戎賭 呢兩日輸左5K

上港

0.5/1 cashed

仆街死啦前鋒

用手忽個波落底線

終於入 你老母！
唔洗走盤！
感謝主

屌你老母垃圾波 屌你老母前鋒

上港1-0

你老母咁樣-612碼

笑撚左，個手球真係on9

屌你老母前鋒垃圾

sp1比0

有face

未完

話撚左12m主 成班on9 又唔信

燈下自己姐

下一隊入球 (第1球)
星期三 12
上海SP (主) 對 川崎前鋒 (客)
主 @ 2.49

你老味5x分鐘買而家先開到

我要c ar

收錢了

屌 今日全針 仆街喇

hulk百屌成才
比多球

Fg gel, 角大針

上海！

屌 早知即場補個主

0.5 / 1 大派、錢、錢

又輸？

佢跌緊落地，應該冇心

屌 廢物前瘋

上海點輸呀 ！ 和都冇可能呀！ 水泥Gel!!!!

一買就封盤12m 屌咩

唔係冇買下話

仲想話平半有得和都偷笑，咁都有得羊

我仲要特登早幾粒鐘出
跟我對家全贏

初盤上海平半1.68都有

都好呀有補

入多2粒

🧠

梗係 有無買我對家

收左好多錢

唔洗輸半格
球手球好假

又輸5舊

前鋒快啲仆街死

頂撚住

Cls 86’個陣買0.5/1 b
係咁轉賠率搞到買唔到

燈

腳扇

我買1.74

老屎 國安 前鋒

刷c

4分鐘兩粒無難度

我12點幾買左上盤，驚到而家

m狗繼續出水ok?

前鋒成隊比狗屌啦 垃閪圾

即刻完場
1.5S頂實

C

冇睇波鳩噏

1:1派100

Who?

上港好波

加幾多

黑撚到咁 仆街球證

做乜成日追擊佢

成場踢得咁撚廢

1:1派500

Who

ne

lm

因為忍左佢好耐

補幾？

屌 買左主 中場追左次和 燈一燈自己就入波

冇角啦13.5大針

-5000

屌你老母 真係無心情買波了 假閪到咁

完場 1:0 ft 12c

無望過個波都比12m

唉屌

繼續狙啦 我根本場場都有出

嘩屌你好彩system error咗冇買ng

+1000

-5k

-15k

係咁架啦哩D西波禁屌就輸

On9仔嚟 煩到閪咁

+50k

d波假閪到

差唔多呀手足

屌你老母唉 買到心淡

-100k

追番琴日條數
慘
想贏錢都難

-1k

好彩補左13.5細 贏返轉頭

我輸果d你派我？

你又幾多

原本-7k，啱啱追返少少
-3k

手球條例有講要望波先罰得？

+250

500本 1. 7k now

前鋒全隊返唔到日本 plz

個6號日本仔買重咗對家

yeah 完場

1.5S頂撚實

穿起咗m巴打對家 收錢
多謝m巴打

贏下開心下算啦 我心臟都就爆

屌你老母 針撚哂啦

有無rig link

M巴求出水一陣 屌跟實對家

補左12.5s 2.6爽

tg

中場1.5s 點輸

笑到

好撚on9 手球撚球迷？

明係主場雞都無計

等喺咁啦 攻咗成場

留錢歐聯

屌那聲
開波前有條撚樣又話轉2次盤唔會贏到
差d比佢fake撚到

佢場場都會係到出水 放心

今晚聖虐耳門點睇？ 曼聯成隊傷兵 普巴又出唔到

咩名

贏少少就夠

想jump 又輸錢 永遠就完就輸 跳樓了

今日玩波未贏過
紅牛 阿美 戴拿模 北京 前鋒

唔好咁啦 好彩有12碼渣

咪15k lor
場場輸全po都見到

豬淨幾十蚊 諗住all in 都失敗

我